{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012690428/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 테이퍼드핏 치노 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / 423221FY14チノ 素材で製作されたパンツです。 ウエストから裾に下がり、だんだん幅が狭くなるすっきりとしたテーパードフィットで、オフィスルックやデイリーカジュアル、慶弔事まで様々なTPOに活用できます。 着心地が楽で真夏と真冬を除いて四季を通じて着用できる厚みを持っています。 表地は綿(98%)、ポリウレタン(2%)です。 洗濯方法 : 1. 濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 2. 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 3. 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 4. 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は綿(98%)、ポリウレタン(2%)の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはウエストから裾に向かってテーパードフィットで、すっきりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "どんなシーンでこのパンツを活用することができますか？",
            "answer": "このパンツはオフィスルックやデイリーカジュアル、慶弔事まで様々なシーンで活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着心地はどうですか？",
            "answer": "このパンツは着心地が楽で、真夏と真冬を除いて四季を通じて着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用しないでください。洗濯時には裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ちが起こらないよう注意してください。機械洗濯による製品損失は保護されませんので、軽く手洗いしてください。また、高温のアイロンや金属副材料との摩擦にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは体質によってアレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、このパンツは白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、このパンツは洗濯時に多少収縮することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、このパンツは摩擦により毛玉が発生することがありますので、取り扱いにはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、このパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 548
    }
}